有女朋友既巴打，你地會吾會日日都仆？

利申:我好想！

精盡人亡

日日都 仆 ?

巴打你估條女係飛機杯咩

日日仆街？

波台以外用5p字

唔會，日日都黎仲洗返工既
間中就得，或者放假瘋狂玩囉

渣ga

吾你老母
冇人屌？

依家無人屌呢啲字

有乜好屌 block左就算啦

吾你老母